一人一個柒到想匿係枱底既事

我先
係戲院同條女法式濕吻比人殊

好mk

渣ga

搭地鐵見到個BB著咗身熊仔裝好可愛
諗住影相點知著埋個閃光燈
個BB即刻爆喊到第二卡嘅人都聽到

開po冇人理